1.Опишите своими словами разницу между функциями setTimeout() и setInterval().

 setTimeout позвоняет выполнить функцию один раз через определённый интервал времени
 
 setInterval позволяет выполнять функцию регулярно через определённый интервал времени

2.Что произойдет, если в функцию setTimeout() передать нулевую задержку?
 Сработает ли она мгновенно, и почему?
 
 Сработает так как значение по умолчанию ноль
 
 3.Почему важно не забывать вызывать функцию clearInterval(),
 когда ранее созданный цикл запуска вам уже не нужен?
 
clearInterval останавливает дальнейшее выполнение функции, а без остановки цикл будет работать
бесконечно 